如果有得時光倒流，咁樣換iphone會唔會係最慳錢最完美？？

iphone 2g>iphone4>iphone5s>iphone6s>
iphone xs

3gs>4s>6s>xs

有時光倒流你返去買六合彩好過啦

All in

ALL IN 比特幣好啲

iphone 第一代 x 100 開一部用其他收埋。
後面就你鐘意買邊部就邊部。

你可以上ebay睇下perfect condition iphone 第一代依家幾錢。
包你有賺。

6s 仲用到

果粉諗野係唔同啲
可以時光倒流竟然諗去買iphone

iphone 456都係蝕，因為一買即賣可以賺double

Se>se>se>se>se......

緊係買晒啦
咁先最完美

why not 買完好耐以前六合彩再all in比特幣？

冇用過5s係遺憾！

3GS 4s 5s se

洗乜 中完頭獎六合彩再all in 2獎，一野中到六合彩破產都得

逐代換每年trade-in補少少錢，隔幾代換等於買全新機既價錢，其實唔差得好多，但你每年有新機玩
用舊機每日都會因手機慢而唔見左d時間，其實得不償失

頭三代冇可能忍到唔換機
硬件廢到核爆
用一年後開個app要等10秒

睇返轉頭我會
3gs > 4s > 5s >6s plus >xs

實在是4>5s>se>8

4用到5s
果陣每換一時代都差好撚多

iphone 3g, 4s, 6s, Xs

iphone2g嗰時係無咩人用，咁先威，所以都係由2g開始用比較好

iphone4 note2 xperia s m8 iphone6s iphone 8 iphoneX iphoneXS 中間個3部android機時間可能有調轉